{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60633&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천치유의숲펜션"
    },
    "text": "快適な客室と美しい自然を通じて日常の疲れを癒すことができるペンションです。 積もった森と内部のヒノキから吹き出されるフィトンチッドが疲れた体を癒します。 羅南樹木園は車で6分、ジョンヒョン山は車で5分、ユ植物園は車で20分の距離に位置しています。 ペット同伴は禁止されていますし、無断出入りの場合、払い戻しなしで強制退室させることがあります。 入室は5時以降、退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能であり、ペンション案内人が駐車を統制します。 ペンションではプールも運営されており、夏季には無料でご利用いただけます。 ただし、水泳帽と水着は個人が持参しなければならず、乳幼児は救命胴衣を着用して保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー施設もあり、刺身35,000ウォンで炭とグリルをレンタルできます。 利用時間は午前8時から午後8時までで、当日現地にて決済いたします。 最大人数を超えると入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできませんし、保護者の同伴なしでは未成年者の利用はできません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは羅南樹木園から車で6分、ジョンヒョン山から車で5分、ユ植物園から車で20分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがあります。夏季には無料で利用いただけますが、水泳帽と水着をご持参ください。また、乳幼児は救命胴衣を着用し、保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルは別途料金の35,000ウォンです。利用時間は午前8時から午後8時までとなっております。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はお控えください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降、退室は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。駐車はペンション案内人が統制します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と一致していますか？",
            "answer": "写真は実際の施設と異なる場合があることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 474
    }
}